長輩圖做嘢（有圖）

麻煩俾番大陸人知，黑警裡應外合搞暴動奪權

有啲太technical
直接啲唔怕
直接圈住寫「露出破綻！」加個鬼佬警官「外國勢力策劃！」「搞亂香港！」

d 字咁難睇

唔合格長輩圖

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

唔識電腦嘢，sor

借位推聽日嘅「與電台盡訴心中情」活動

聽早盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

大家一定要打去！

唔係電腦嘢嚟，content
我記得之前好多長輩圖嘅指南
大概都係從佢地關心同埋立場入手（親中反外國、香港唔好亂）
我地角度睇覺得個錶係重點，但啲老人唔知你想講咩。口號式噉

推！！

加油💪香港人